覺唔覺中國有人死啲人喺度叫好 好賤格

唔覺
支那蟲死晒佢最好